如果出顏料水炮車 去豪宅區遊行是否良策？

一呢呢d地方地理唔易出
二來 貫徹if we burn, you burn with us 精神

三來 既然鐵定被捕 即攬炒意味重 d家長街坊唯有出黎保護青年

一人一信

[置頂]設立三毛台：聽聽三毛講咩，連尼住幫幫手

幫置頂

Agree!!

推 原來隔離有post出

淺水灣